Title: Bob Mould - The Descent
Date: 2013-01-01 22:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bobmould, huskerdu, music, sugar
Slug: bob-mould-the-descent

![bobmould]({static}/images/bobmould.jpg)

Ich habe schon lange nicht mehr in eine Musikzeitschrift geschaut. Es
ist noch nicht lange her da las ich regelmäßig die Spex, den Rolling
Stone und den Musikexpress. Die Zeiten sind vorbei. Die Artikel zu alten
Alben fand ich immer interessant aber der tausendste
Hipster-Folk-Whatever hat mich einfach fast bis zum Tode gelangweilt. Da
gibt es so Kollegen die sind so un authentisch wie nichts Gutes. In
einer gewissen weise hat es mich sogar deprimiert. Meine Plattenläufe
haben sich so krass dezimiert das es mich selber beängstigt. An diesem
Tiefpunkt sehe ich dieses Video eines Helden meiner Jugend: Bob Mould
mit seinem neuen Album. Und da ist es wieder...es bewegt mich...

{% youtube 8MdhsCeasBQ %}

{% youtube Ieb_T9ylY4o %}

